這是正式錄用的驚察嗎

好好笑

一二一二

跳舞咁撚樣

好Chill

正路差佬係要咁啦 唔通起晒鋼周圍打人

可能人地打唔落手

唔好笑佢
呢位警察做得好岩
打份工咪行行企企等收工

俾著係香蕉糖同wave sir，一早開左無雙mode

正常要咁

後面有人噴緊胡椒噴霧
睇得出佢內心爭紥緊 冇攻擊示威者
應該俾d鼓勵呢位真正克制的香港警察

而家錄用條件係咪有呼吸心跳就得

咁似打緊鼓，有無巴打改圖

打你又屌
唔打你又笑
想點呀 連登仔

落力打又po hea 打又po
想人點

阿 sir 開開吓工想跳舞唔駛你教

打又比你屌，唔打又比你笑
你寧願佢渣流灘好過啦

香港警察遲啲會唔會變到好似呢幅老夫子漫畫咁？？

佢又真係冇被人打中
證明警犬唔打人，冇人會打佢

呢d 咪識做

不嬲都無人打警犬

咪係，認真工作又比人話，放水又比人笑。兒登

呢個係有人性嘅警察表現
佢好想打落去但佢好怕打傷人
睇清楚人縮咗先至打落啲遮度

佢根本無心打人

同意
依家終於有差佬無亂鳩咁打人
你又笑鳩佢唔知做乜撚

你係咪想黑驚執多你兩野？

Facebook要post表揚佢啦

應該支持呢位啊蛇

係咪趺彈匣個個黎

搵到唔見彈匣果個黑警

hea做既值得尊重

佢果刻仲係一個香港警察

呢個真係放晒水 不過比人影到冇運行啦

打又屌唔打又屌

係咪要佢打你先開心

係囉
個個都咁就好啦

真心欣賞佢
起碼佢唔係亂打人
控制到自己既情緒
唔似其他亂打亂噴為發泄而發泄

打你又話打你

唔打你又笑鳩人

總有啲立場同其他唔同

咪撚咁幼稚啦

撐警就撐呢d

呢d先係真阿sir
唔想打年青人, 又要扮下野, 又chill

所以佢值得尊重
其他係咁打尻人可以升職咩 屌

我有佢之後10秒
佢即刻走去扑人

佢已經做得好好
無亂打人

呢個真係唔應該笑尻佢

俾人影到, 下次佢就要出全力打架喇

我指既係
點解會有咁既身形既警察
睇落似係冒警

咁當然佢的確好克制
唔係兇鳩人再亂打果啲人

總之係警察做咩都唔岩架啦。。
時勢問題。。。。

過多排就無野。。。

連登仔又想出死亡之吻
由呢個post 沉 唔該

返工唔通同你殺人？

咪炒車啦，我睇live果陣佢卜得好狠嫁。

咪得過講,要證據

MORE

你班仆街阿sir hea摳又俾你推上黎
幫緊我地咋

點解要笑佢
佢完全係 克制 專業 冷靜

認真 佢似係比較好既溫和警察

呢d咪就係人囉

依家咪係？
仲遲d？

其實佢算有良心

擺明hea做果d

比著其他已經狂打d傘

笑還笑

個個警察咁咪幾好

係有d博上位 先打人

香港警察應該係咁！

真係純粹指出
點解依位警察點解咁瘦削
想知佢點樣考到入去

你地又話我笑鳩佢唔打人

屌，咁都要笑人係咪痴線

呢個先係香港人

真警察，表現克制，值得表揚

唔好搞人啦 到時黑警搞鳩佢

之後有支援成幾十人來

分化克警

弱智？

所以話兒登仔真係兒登仔
呢種代表佢可能仲有啲良心打唔落手
或只少唔會發哂茅咁亂打
有乜好笑 應該要認同佢

遲啲？
你坐左幾多年

身在曹營心在漢

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

態度正確

咪撚幫佢洗白
擺明係示威者人多圍住佢 佢淆底先唔敢打

你影到咪post
齋講把撚？

都話左果陣佢地班便衣得幾個，淆底先至咁，之後有班狗黎支援，佢即時沖出去扑柒人呀

唔好再妄想有好嘅差狗啦

推下
[分化賓離兔疑似鬼事件] 道歉文

佢hea唔打先係真正服務香港，唔建議起底唔建議表揚，只會令同袍比壓力佢

音響撚?

人哋打人你又屌
唔打人你又話佢跳舞
噉你想點啊

拿，呢個呀 sir就岩喇
打份工姐

最尾右手果吓嚇到尻縮真係笑撚到

似係

咁先正路，值得表揚

偏瘦但高 夠快
隻揪又唔係輸晒嫁喎
大隻唔代表好大
中鋒同後衛分別

好明顯佢唔使打啦
仲笑佢做咩

呢個位係佢哋4件便衣俾幾百人圍，佢唔通出去無雙咩

好笑但算係咁

呢d先係警察

揸警棍嘅手勢似揸魔杖多

人地放水
唔好post 人出黎啦

哇屌呢班差佬嚟㗎
一個又肥又矮 一個成條柴咁

呢個岩喎
唔係嗰d大舊衰黑警樣

高高瘦瘦幾好睇

唔*想* 打

呢位師兄堪稱為警隊典範，手足要好好學習

推

無錯！

睇佢跳舞前幾分鐘先啦

咁瘦過到體能咩？

你老母證據呀，成班仲妄想有好嘅差狗，醒下啦，有幾多次嘅示威經過左仲係度ff

有d博上位果d已經打緊傘啦
佢真係算係咁 仆街果d鎖定一個狂打
其他人驚自然退

咁搏做咩？
紮職？監都有得你坐
豬經萎就話有安家費？
你老散乜都無

可能佢都唔想打 良心警察

呢個好ar 正常警察應該係咁囉
唔通你真係好想人地同你隻揪咩

明明都冇話要笑佢
jm9

我係想知點解咁瘦削既人可以考得入警察啊
唔覺冒警成份好大咩
所以先話警察錄用要求低咗囉

[有片] 警隊舞王

on9 真係打你個陣又屌尻人

香港人仲要妄想到幾時??

大家交下戲咪算

樓上成班死傻仔
最撚垃圾就係呢d左膠大愛撚
仲話表揚 都唔撚用下個腦
都唔知有冇上過場

見佢都係做樣 冇打落去
其他果d仲衝得前過佢
扮開工模式

榜樣警察之光

由佢沉啦
唔想呢個稍為正常少少嘅都因為比上頭捉嚟屌而變成亂鳩打人嘅黑警

認清個事實 冇一個黑警係無辜

負評我俾既
全香港警犬如果全部都係咁就好

良心警察 唔好搞佢啦

佢就係唔見彈匣個個？

搵到唔見彈匣果個黑警

個個警察都係咁，香港就和平好多啦

值得讚賞！笑乜9？

成班傻仔幫人洗白，佢係衝入去打得最狼果個

我覺得幾好WOR,
就正如上級命令開槍, 警察唔可以唔開槍但可以選擇射唔中,
我覺得佢係有返少少良心,冇得唔揮警掍但選擇揮唔中任何一個市民

仲有良知的警察

得依位巴打明我意思

似做it駁腳
一係戲班認人果d

唔好出賣自己友啦diu

睇後十秒既gif啦

屌 未睇完炒車

你既負評都係我比

其實睇番佢都係作勢想打
無真係打落去

唔知有無睇錯

正常警察應該係咁，唔通要下下扑頭先得？

已負皮樓主

屌 炒車

算你老母係咁 到今時今日仲有人覺得黑警都係打份工 有好人黑警就係黑警 一係就辭工

大家唔好斷章取義，炒曬車啦

好似以前扮地獄使者個2個黑白無常

黃絲警察

唔夠人
安排左d真警察出黎

呢D先係好警察

炒車
下次追哂po先comments

體能同瘦冇關係
馬拉松果d個個瘦

繼續講黑警都有好人

btw, 下次可唔可以打返格仔保護返呢D良心警察

呢啲真警察

搵食啫

屌你老母咁都要笑尻人

我淨係見到啲back up黎到 佢地就開始發癲

琴日睇住直播我都笑佐好耐
諗起嗰句 精神啲！臨時演員都係演員

似係有留手既真警察

唔講以為佢係lkf

返工就應該咁
打又出糧唔打又出糧
打黎做乜春？

留意住佢隻手
最後突然無左隻手就知扑左落去啦

唔打都比人屌 做乜9

得罪個句 佢齋衝無打喎

屌，唔通下下打頭咩

比負評果啲炒哂車
自己幻想我笑鳩佢縮
明明只係問點解會錄用到佢

笑你咪笑你囉死黑警

樓主白痴，呢D先係正路警員，SALUTE!

份工mode 冇打喎

佢做緊乜野

呢啲先係正常警察

on9?

負皮我比嘅

人地又冇打鳩你（條片睇唔到啦至少）

我今次撐呢位警察 人渣中嘅好人

打份工姐下下搵命博咩

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

唉 你哋咁快就放過TVB！

事實證明 人多反抗佢地就驚
你估佢地真係咁好打咩 對犯咪又係9縮

所以話
警察沒有一個是無辜的

真啊 好respect 依位

呢個先係阿SIR OK?!

樓主認真諗下，佢做得岩啵唔傷害市民

望下呢個大肚腩 令人重拾信心

唔好炒車喇

跳下扭腰舞咪算

個個都係咁就好

佢叫李龍，我叫李基
我地加埋就係叫李龍基

如果個個警察起示威現場都係咁嘅話 有咩唔好？

分化都冇用架啦算撚數啦

打唔打都比人屌架啦
屌佢老母

依d真係正式錄用警察
兒登識乜鳩

我怕佢會俾老頂屌佢咁hea

佢係唔想打市民咋

喂唔好洗白啦 佢未被圍死果陣一樣衝上前狂扑呀

唔通你想佢真係下下大大力扑9人咩
揸流灘先係佢地應該做既事

呢幾個真係好似臨時演員

屌 都話咗我係問佢咁瘦削
點解會入到警察啊

唔係傷唔傷害既問題
何況佢十秒後有打人
上面有gif

有咩好笑
佢呢啲先真正跟規矩做喎
無人攻擊佢 佢無喇喇打邊個姐

其實應該要表揚下呢個(唔理佢係廢定唔想打)，而屌柒其他黑警

工作態度正確，咁先係修補關係最好方法

Push

去跳舞洗你教？
利申至愛80年代風

on9樓主

唔知呢 無雙MODE咁款衝咁快

Yo baby yo yo

respect

睇個幾秒就幫啲狗洗白 唔好撚咁白癡得唔得

Hea下咪幾好

DSE題目
試解釋題目耐人尋味之處
試描述為何老夫子要拍攝警察，以及警察大叫襲警

為何打到人爆血的警察會大笑同講告你襲警呀

真正典範

呢個真係克警

推
唔好炒車啊
唔好再洗白喇
我冇笑鳩佢唔打人, ok?
我係笑鳩佢咁瘦削都考到警察試, ok?

人地都做到咁你仲要笑

心在曹營心在漢

阿蛇有D似HEHE

咪就係
唔知點解咁多正皮
我寧願啲差佬個個都係咁
起碼唔會傷害市民

isis邊個話壞

你睇下isis點形成先啦

冇錯佢地有姦人打劫

不過你睇下當初點解有isis先啦

同示威一樣 冇得退

不過佢地更大決心

唔係喎，
我覺得佢係唔想同其他伙記一樣咁樣打人喎

俾人圍先克制
一解困就變身

撐佢，有良心
係咁e 用棍r 下交差。

大家又炒車,你睇佢幾撚暴力 乜撚野克警

應該係有啲智障

2:07

大家又炒車,你睇佢幾撚暴力 乜撚野克警

On9樓主仲想點

佢唔扑人先係正確
唔好再po呢類啦

推測 : 做下樣俾同事睇都得卦

你踢波無表現都會尻跑下 齋企遲早俾人換走

仲有良心既警察，不過建議佢辭職啦

2:03

2:24:00 開始睇,呢條友中途想將鐵枝掟番去示威者到,俾同胞禁住左

呢啲先係守警例
你係有威脅先會揮棍
唔係無喇喇主動攻擊人
你係佢呢個情況 企係到都無人理你
咁你打邊個姐

可惜而家守規舉既真正警察太少
而家宥連登仔見到正常警察反而恥笑

應當表揚

佢閃2下避2下咪好，唔通又想佢殺到眼都紅埋咩

2:07

大家又炒車,你睇佢幾撚暴力 乜撚野克警
好撚ON9個個都係度幫克警洗白

PUSH

依個應該驚撚到賴尿

請各位做好隨時被顏射的準備

其實佢都算有揮棍丫，起碼叫做服從上頭指令之餘又唔會得失示威者

好警察

上水 clubbing

算係咁啦
唔通你想佢開無雙呀？

sor 我錯

有冇巴打幫佢配rickroll音樂

其實如果每隻狗都係咁，打份工，做下樣
使撚搞到依家咁咩

瘦果個最hea喎 肥先主動打人

良心警察

嘩屌！睇左下一條片

佢正一仆街冚家剷

佢入咁人堆之後有揮棍喎
自己放大睇一睇

對頭打先叫正式？
呢d先係正式呀嘛？
連登仔好撚矛盾

唔打你=咁叫警察？
打仔=黑警

咪撚洗白啦
佢地比成堆示威者圍住
得4，5個人無盾
梗係淆到仆街
佢敢打佢果刻一定仆街

起馬佢唔係發晒癲
狠狠咁打人嘅鬥狗吖

睇一張gif就話佢係好人

HEA????佢殺紅左眼啦,中途想用鐵枝掟示威者呀....

［文宣組入］文宣都要勇武

佢無做錯！ 香港警察對住人民 理應如此！

Ay ee ay ee ay
I'm your little butterfly
Green, black, and blue
Make the colors in the sky！

一個屎圖行者咁就俾你出賣左

2:07
大家又炒車,你睇佢幾撚暴力 乜撚野克警
好撚ON9個個都係度幫克警洗白

望真啲條警犬個樣成個on9仔咁

咁都做到警犬

笑你老母咩
唔打你都要笑
想個個黑警都無雙咁打人？

真心唔好笑，睇完就知呢d先係真警察真香港人

Respect! 典範

呢d警察要讚la，就住黎打又交到差，又唔會傷到人

我最初睇到都係咁諗

我錯了

人地先係正常，唔好笑啦

新一代Rave party螢光舞王

好心 del post 啦 打又被你地話 唔打又笑人 以後個個唔理三七二十一就打架啦

正常既 人唔夠多 比人圍佢敢殺出去咩

有增援變真勇武

便衣總之就無好人啦

點睇都係肥果個主動打人先啦

呢隻舞必紅、
有無人可以搵首歌夾一夾佢？

我都想做好人

呢隻有返啲性 唔好狙擊了

炒哂車

唔明你地笑d 乜 咁先係香港人既警察 講真洗撚咁最力咩 求其交功課咪算

呢啲咪岩囉 野野打到人入廠出事又要咩獲又唔係打勁啲有得升

佢只係攰到冇力打
睇住直播佢變咗孤兒仔俾人圍之後，就四面受敵，俾人瘋狂搞佢後面，又要擋又要揮棍，連手都舉唔起咁款

依D就值得支持啦
你幾多人圍佢都好
佢都冇失去理智打人
大家唔好笑佢啦
所有警察都應該以佢做榜樣
打份工姐、洗同你搏

上水舞王咁款

希望呀Sir冇事啦！

小兒麻痺？

話唔定佢係最警隊唯一好人
驚整傷我地

呢啲揸流攤嘅應該支持
唔通你想佢扑我哋？

佢可能係支持我哋依派架，你咁樣篤爆佢架

做到嘢

負皮係俾樓主條廢物

樓主 我屌你老母牙 唔打你又話人on99 打你又話人打你

黑色三連星咁款

屌你呢啲好警察都要笑

成班on9仲係到讚佢
根本呢個時勢做得黑警既都無個係好人

佢呢D叫做淆底咋
我地唔好再做馬戲團D動物
馴獸師唔打就當個馴獸師係好人
我地本身就係自由既
本身就無人可以打我地
呢樣係不需要被賦與既權利
唔好有斯德哥爾摩症候群

有咩好笑？唔通想人地大大力毆9你？

良心

似係專登落單俾人圍仲要唔還手，相信CCTVB同埋藍絲Group會瘋狂Loop呢單嘢

咁都洗到白

放水支持下你又屌，連登仔

佢有扑喎

人地唔發惡咬人打香港人
都俾你笑人hea
係咪想個個劈友咁 on9樓主唯恐天下不亂

attach

屌你啦樓豬
你係咪想佢打爆義士個頭先開心？

又炒車

其實有冇諗過呢位阿蛇係淆底咋，比咁多人圍住陰毛論都係咁話

係係係 成班誤解完人地就好威威

似係自己友

咪係

落club 咁

屌, 炒車

屌你老母 你知唔知哩幾條便裝狗開無雙呀屌你老母
唔撚圍佢對唔撚住受傷既義士

上面讚黑警全部都係鬼

佢當時俾廿幾三十個圍
佢當下發癲唔驚比人打撚死咩

得自己一個梗係唔亂嚟，人多就個個開無雙

人地唔打你，仲笑人

咪係，根本係驚俾人打返轉頭

咁好心你就一開始2段一齊po啦

自推
不得不承認我地華人DNA入面真係有奴性
但今次我地可以藉機會摒棄呢樣野
提醒自己
我地係生而本應自由
生而本應受尊重
大家唔好再話咩好警察啦
你有無見話生既死人？
好警察本身已經係一個偽命題

咪係
人哋讓比你都唔打落嚟呀on 9
有幾多黑警會咁做？

呢啲先係有良知的警察
工就一定要番，但份工點番就係佢選擇

根本呢啲就係良好警察示範 你po出黎笑？

我支持警察咁樣執法

有良知一早辭咗職啦

del post 啦，成班垃圾炒車

屌好撚嬲 人地唔打你你就走去笑鳩人

咁都diu? 佢真係打份工wo, 正常人黎wo.

嚇撚死前線嘅暴徒

佢有法定武器但保持克制唔用，冇需要動用武器嘅情況之下但保持警覺

呢啲先係真正維持秩序嘅正常警察

雖然睇落去瘦左啲

笑你炒車啫

咪撚傻啦 無一隻狗係無辜
佢之後衝撚左去打人啦

成班撐警撚又走出黎打飛機

人哋淆底又話你知咩

樓主仇警上腦？呢d真係警啦 同班暴徒唔同

表你老母咩

李小龍上身

唔瘦 佢高 矮番20cm 都好打得

最終佢都放棄咗做人

禁錯負評

真心覺得唔應該笑

正常有人性既警察就要咁

有啲擔心圖入面個警察, 比人po咗出黎唔知有咩下場

香港人真係好撚純情又嘔心

邊到睇到我笑佢縮?

我覺得佢好迷惘

如果香港多啲呢啲警察警民關係應該好好

有冇段片我記得依條仆街打人打得好開心

追晒po啲留言啦 成班炒晒車
po埋後續都仲繼續讚佢
唔好咁天真

難得仲有個有良知嘅警察 好事黎

以柔制剛 以慢打快

屌 當我冇講過

原來都係狗一隻

瘦撚到咁真係操過班既狗?
又無委任證
根本真黑社會或者公安扮狗

佢一直都唔係做緊人
樓主張圖之前打緊人

冇克警係無辜

以為佢好人? 天真嬌
你試吓人少? 睇佢打唔打柒你

屌你老母睇野睇一半就話隻狗係好人
連仔

唔好笑!!!! Lee 個係我地方臥底! 打份工又姐唔洗賣命

On9 咁撚多人係佢面前行過都冇郁手

做得好

黑警一人少無backup即刻由老虎變花貓

唉
所以其實香港人真係好容易館
政權比糖衣毒藥我地就唔覺唔覺死左都唔知
但多謝臭西林奠一盤滾水淥醒曬我地
醒左就唔好再訓啦各位
求下大家

下 好警察呀大佬
跟本要咁做
預左負皮

仲炒車?

仍應該打唔落手.. 表揚呀SIR

你繼續睇埋先啦巴打⋯

警察需要多d呢種人

炒車啦
on9做得警察就唔會係好人啦

睇完你個留言打咗個冷震

咁先係警察榜樣，做下樣咪算何必認真打，搞到警察成為全民公敵

屌，成班人睇哂片先啦，10秒克制？ 之後又未係血性mode打人！
咪撚on9咁洗白啦

屌 根本佢就係黑警清泉
迫不得已扮兩野咪得
唔通大大力打頭先好咩
我恨不得全部黑警係甘

所以根本黑警打邊係有得揀
打人致命係本性問題

一巴一巴打撚醒班天真嬌

學TVB cut一段仔出黎就成班俾人帶住晒狗咁話黑警有好人

呢啲先係正路做法，何必與民為敵

老老竇竇
佢狂毆你又話佢魔警
佢而家咁溫和你又笑9佢膠警
咁即係逼班黑警變晒魔警啫

利申: 寧願3萬黑警都係咁
到底陪佢地一齊跳又點話

Respect

小心有人又係到帶風向，平時都無出過聲嘅人無啦啦上水洗白警案，知咩事啦

噚日嗰三傻

如果個個驚察都係咁既態度對待手無寸鐵既示威者
邊會咁多人叫佢地黑警

追曬post先啦巴打

你搞到大炒車

推，咪撚洗白

SOR 我收返 係我太天真以為有好警察 又一個仆街黑警

全部一式一樣comments救撚命
「唔明點解笑佢」「真正香港警察」「克警」「打又鬧唔打又鬧」
兒登仔真係太天真
睇幾個cm就發表評論 唔會追po追查真相

咪on9啦 佢有打手足架

炒車狗所謂既好警察

屌 po完佢又比狗排斥
樓主用下腦啦 唔打又po
你係咪想果一少部分都要用全力打你先？

係囉 自己貼d 唔貼d
跟住屌人

呢d先係正式錄用嘅警察
佢知示威者冇作出攻擊就唔應該揮警棍
＂不對他人懷惡意、不敵視他人＂

屌老母仲炒緊車
追post啦柒頭

呢個先係香港人

係呀係呀,黑警咁易俾你分化到,咪撚天真嬌啦!

笑撚死我 一大班望到張唔夠三十秒既圖
又好警察好呀Sir
警犬洗白真係話咁易
屌你班On9仔 之後佢開無雙入人群打呀
佢唔打係因為比人圍咋
成班智障係到幫人洗白 唔知以為同你有親

真心欣賞

唔好笑，呢個先係正義警察

揸流灘

你繼續睇埋個post先啦巴打⋯

兜得有少少肉酸

炒車啊柒頭

咪撚on9啦仲信警犬有好人
你地人多先唔打你地

禁錯負皮sor

應該係黃絲警察
唔想辭職又要保份工

唔追po 就衝出嚟留言真係好撚柒

黃絲警察 respect到仆街

咪係囉 唔準笑
因為唔理呢位警察本來有無心打人都好
最後佢無都落手 呢一點我地就要讚

黃閪咩
追post啦

黃你老母 走唔走啊? 唔走打柒埋你(設計對白)

re老母咩
追post啦

呢位手足潛伏係警犬入面
做得好啱

你繼續睇埋個post先啦巴打⋯
佢另一段開無雙咁呀

追po啦

笑你老母 躝啦 走唔走啊?屌你老母 (設計對白)

你呢班唔追po港豬先好笑

讚你老母咩
cut個一段仔就改風向
無人圍個陣，你慌隻狗唔亂咬人咩

係 睇返晒後係我錯！
我道歉，我真心希望所有黑警Hea做

警察清泉
好驚佢返到去俾啲黑警杯葛

分乜化
佢地依家根本就唔在意你地覺得佢好定唔好
總之就係佢地無做錯到咁既態度

呢TEAM好似係打到人嘔白泡訓低個隊差佬

追post啦屌
讚佢5秒後打撚到示威者仆街啊?

咁多性幻想 唔好柒啦 追po啦

好撚正

自己炒車怪我?

我好奇點解佢考得入警察試啫
你地就以為我笑鳩佢縮
然後係咁幫佢洗白

做乜撚

佢點樣過到學堂

咁係樓主 post d 唔 post d 就算人真係話佢好警察 都係呢個跳舞SIR 而唔係果個打人SIR

係咪都屌
你地最團結啦

自己人！！！

呢條撚屌 對記者噴椒 衝入人群打人再縮返入龜頭
尋日出哂片都仲有人洗白 加埋無委任證

黃你老母! 走呀!

香港係需要呢種警察

又跳得幾有節奏 幫佢加啲音樂

sor冇追post

有片證明佢有發過癲打示威者 唔好幫佢洗白

啱呀 但你咪撚企係度 走唔走呀屌你老母 唔走打柒埋你

對唔hi字
我錯

喂屌，好明顯佢冇心打人啦

知唔知點解跳舞
係因為佢唔知打邊撚到好呀
如果唔係周圍都係人佢衝左上前

我自膠sor

屌你班仆街咪撚幫狗洗白啦
警犬無一個係無辜
有良心一早resign

真正警察

打又比人屌
打唔落手又比人屌

人地唔打你就笑鳩人
唔怪得驚犬係咪都打咗先...
將槍頭對準暴力瘋狂驚犬

擺明自己人黎，樓主仲post佢上黎

屌 佢俾人圍咩都做唔到咋 下一秒班防暴趕到佢第一個跳落去追撚住啲人打呀

咪撚幫佢洗白啦
佢擺明淆底咋

自己人黎
所以打得細力d?

屌那媽樓主po d唔po d講d又唔講d
原來佢係講緊個身形唔似驚

好似話佢係一開始都亂咁打人 後尾俾人圍先淆底

多謝阿蛇放水

仲炒緊車，我已經回撚左30幾個reply都仲可以炒緊車
連登仔 黑警黎架屌！

啲狗唔需要洗白，呢兩張圖就睇到佢唔係克制，只係淆青

你香蕉糖啲frd?
唔追post幫狗洗白

建議你參考吓對住班差佬唱聖詩
之後被人噴撚到仆街 再叫你帶個耶穌落黎見佢班宗教人仕

如果你有接觸過班差佬
你應該知道你CUT呢段仔 當事人睇返原條片知咩事只會話你弱智+戇鳩
佢哋只係想逗你份糧 你出嚟阻佢放假阻佢打機 佢只係想打你 , 打你仔女 打你老豆老母

佢好似跳舞咁

咁樣樣 渣流灘得過咗火喎

呢位阿sir做返本份

自己友嚟

咪撚嘈 唔走打柒埋你

完全明白
我地心裡面仲期望警察會有好人會有人有良心
但呢一刻睇黎都仲係天真既想法
始終呢個對佢地唔係良心既戰爭
而係上位既機會
就算有D感覺好似同路既警狗
都要小心所謂既 good cop bad cop 招數
大家都加油
我愛大家

？？？？

Dllm咪撚笑啦，良心警察

黃絲好警察

你on9

講經呀? 躝啦 示威? 唔走打柒埋你呀

黃你老母 走唔走呀? 自由閪

老實講 係咁既場面有邊個唔會還手？ 你係警都要還拖啦？ 鐵枝都飛埋出黎 成班係咁掟野埋黎又係咁用遮插 我係徒人我都還拖

sorry 頭先睇唔到

咁佢呢個係咩立場？？

呢個好警察嚟值得表揚

佢做得岩啵 支持佢，跟本應該全部差佬都要咁

推 無一個係好人

【拆局】抗爭陷入死循環

佢就係有良心先放水 你就cap尻上黎笑尻佢

唔好on9啦
根本係佢地人少先唔敢出手
俾人圍住個陣驚撚到仆街

Poping

痴撚線，成班吹奏，佢一個俾人圍緊係唔撚敢亂黎啦，佢一野扑落佢你估佢唔驚d人忍唔住打鳩佢？咪撚咁天真啦,到而家呢刻仲幫班狗講好說話

講完好走啦 示威 示你老母

仲覺得黑警有好人嘅唔該去前線企一次
你會瞬間覺醒

依啲放水比示威者既警察先係警察

呢支係咩舞
想學

奴性
你表揚個警犬
有無諗警犬在唔在乎你既所謂表揚？
呢場仗對我地黎講係生同死
對班警犬係上位升職既機會
你覺得佢地班狗會點睇？

無錯 忍你你當我放水 打撚到你飛起

呢個好似係跌彈夾果個

炒車啦師兄

我都完全明白
我地心裡面仲期望警察會有好人會有人有良心 幾分鐘前我都炒左車
大家都係誤會啫
誤會佢係因為良心打唔落手
事實係佢都係一個黑警
大家笑完就算啦
集中推其他有用POST
加油

追下PO先啦

On柒鳩 咁都成千正評
唔怪得香港人乜撚野都做唔到啦
FF咪得囉 洗撚遊行咩

成班on9 睇頭幾廿個comment睇撚到我眼都突 係到護撚住個「好警察」

放水又比你地笑, 放上黎佢話唔定會比其他狗恰下次就郁手打人

我（發夢）見住佢爆曬seed咁大大力打鳩人喎 唔好炒車啦

呢啲咪好警察囉

Fucking true.
人地有良心唔打人
樓主又出po笑尻人
有乜謂？

成班弱撚智，怪唔得班黑警唔撚驚你地，咁撚樣都可以自作多情幫人洗白！

成班人唔撚追post
自己幼稚幫狗洗白
然後怪我post啲唔post啲 笑鳩佢
你同果啲 淨係睇改圖就信哂既藍絲 有咩分別

我重申
我係問點解咁瘦削都考得入警察試
睇落去體能試都pass唔到咁

你班hihi就話我笑鳩佢縮
又話佢係好人
然後負評我

跳cha cha

都係得幾吓拉弓動作勁chill

人話

On9仔 繼續幫警犬護航啦
講多兩句佢地就會比你感化架啦

知唔知點解?我睇直播個時大大聲笑出黎
因為佢緊張到唔記得d受訓技巧
即係話警察都係人,都係會驚

佢擺明參加緊開心派對，enjoy 緊

難得有良心
咪笑啦

當我冇講過

正評喺俾呢位真·警察

無打9你
依啲阿蛇算係咁

咁你怪樓主LA po d 唔po d 又好難怪人炒車 佢開PO 寫埋 (有打人) 咁咪乜事都冇

我都逐個逐個回緊
呢種心態好危險
係打敗仗既先兆

真．香港警察

2:23:40

自己睇下呢位「黃絲好警察」

認真工作
有良心的警察

有睇全程就知一見有back up 戰神上身

Rave party仲興咩

手足勿落單 讓牠們落單

呢段片完全展示咩叫人多已經贏一半

Sor 我認
炒左車

下次貼哂講清楚，ok?

成日話警察無好人, 而家終於搵到一個又笑9人

排骨仔都做到驚察

負評個post算啦炒晒車

屌你老母成班戇鳩仲自作多情幫人洗白！等於強姦犯今次唔內射你其實都唔係壞人

個款似比高層逼佢落現場

張gif琴日已經有架喇喎
自己有錯就全怪我?

做得好wor,人地善良起碼唔似狗

炒車啦 推下post先啦

追post啦

良心警

呢啲咪好警察囉，咁都要屌？樓主係咪on99

又打飛機
事實就係有十個柒警察不知所措
一千隻毅進仔失去理性應該比人屌

但人地贏緊你地5:0

True

樓主貼d 唔貼d 引罵戰...

呢啲咪合理武力 你唔傷佢都唔用警棍 而唔係一嚟就開無雙

好撚多弱智仔..唉

佢應該係鳩hea ，打唔落手！唔應該笑佢

只係熱緊身諗住打邊個，你地諗多咗

影佢跳舞把撚咩…俾料人話驚犬無打人

宜家218個人炒哂車
我喺頭幾個page已經講咗我係問佢點解咁瘦都做到警察 係唔係冒警

點知自己唔追post就怪我

呢d先係真警察呀！
打又屌，唔打又笑人
連登仔傻撚左？

嘩屌好彩你提一提即刻追左post
屌你老母死黑警

咁事實係依家一堆人俾你誤度左 , 因為你個PO 嘈, 阻鳩住D正經POST 你係咪好開心

你就真係傻撚左啦追post啦

自膠

影佢跳舞咁和平咪俾人放大驚犬好和平囉，明唔明？
佢無事無幹就咪影佢俾料對家用

啊sir

事實係佢驚先唔打啫
你惡過佢佢咪唔敢打你囉

咁你唔一開始講
引到一班人炒車俾你屌，好爽？

屌你老母係咪成班弱撚架！睇埋佢後尾點扑人先啦！俾成班人圍單拖佢點敢出手呀？一有狗到即刻追人打啦！自己幫人洗白！有冇咁撚戇鳩呀？班狗笑撚你地咋！

冒警喎

呢d 先係作為人既所謂

呢啲咪叫識做

覺得係真。克制

所以文宣應該全力表揚佢

不如開個整合版以正視聽
繼續推呢個post 只有更多人炒車

支持香港人既大J哥哥, 終於出左光復上水既新video

唉早講呀嘛
做乜唔貼埋出嚟
俾你玩死

依啲先係醒目仔

已經炒晒

唔識追post?

咁你諗吓點解咁多人唔追post炒車啦

雖然好撚好笑,但至少佢冇發癲係中間打鳩示威者

要表揚下喎

呢個係咪唔見咗彈匣果個驚察

巴打，佢係第一個噴胡椒噴霧
好早已經用唒

追post啦炒車啦

追post未

咪撚再推呢個POST

睇住成班白痴仔唔追POST 炒車都唔知 真係笑撚到我

咁多人圍其實應該點做

屌係呀

你知唔知佢之後打得幾過癮

屌佢地老母臭閪，要幾撚戇鳩先會咁樣俾狗洗白！班狗一俾人圍永遠都係鳩縮架啦！要幾撚奴性先會咁樣幫人洗白！我係黑警笑緊你地戇鳩添，打完你地仲要俾你地讚！用下個閪腦諗下當時人地點解唔出手先啦！屌你老母好似藍屍咁撚樣睇一段後就段章取義！藍屍多撚謝你又可以做文宣呀

有個肥婆噴椒添啦

其實邊得閒追哂
出post 最有責任

幫手推呢個好過啦

追post啦炒車啦仲幫狗洗白

炒撚鳩車咪呀！睇撚埋下一段佢點打人啦！

我就呢段片嘅行為講 唔係就佢呢個人所有嘅行為講
我無幫佢洗底 佢唔開無雙 只係好似條片咁先係合理武力
再講鬼唔知佢係俾人圍到驚先唔敢打人咩

成班戇撚鳩！奴性重到

向呢位警察致敬

唔係洗白 但個情況根本就互片 根本兩邊個底線都升級晒

閱讀理解
淨係睇標題同第一段就識做哂?
我喺#47果陣已經講明咗
自己唔睇又怪哂落我到
自己冇責任既

同埋
話我講啲唔講啲
我淨係話錄用要求低
你地自己誤解我笑佢縮 唔打人

追post啦屌你老母成班！洗撚完白未呀幫狗！睇撚埋佢之後點打人啦！

有無人講下佢幾個係咩事比人圍

樓豬可恥

真心，係呢個位置，我認為佢做得好好

我完全明白你想D巴打 唔好炒車 但你一直咁推 只會有更多人炒車... 沙田post 重要好多呀 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 唔好再推喇唔該 !!!!!!!!!!!!!!!

咁樣播出嚟，隨時無得撈／升

Ok. 好過亂打人

邊個話佢係差佬
唔畀冒警架咩？
冇pass

其實兩邊互片緊 兩邊出手都無問題 正常就係咁樣 唔會好似九龍灣巴打咁唔還手

呢個係好人嚟，天堂有位

李sir

有追啊屌你老母 發現炒車之後使唔使report畀連仔del咗佢啊

好啦對唔住

我錯

又話遊行期間得白衫級可以帶槍？

呢條友衝去追人，打人，但比d示威者 為返佢

Ok reported

咁講法姐係想警察落力d打9你理仆街啦

吊睇佢一段片就話佢好人，我認得佢仲有突擊衝去打人。。

佢應該諗緊收工未呀,幾時收得工

唔好再幫個跳舞黑警洗白 有片有真相

我撐佢hea做

笑下OK囉但係到講良心警察？傻撚左呀！冒警就有！近距離噴胡椒落面呀

佢係唔夠膽打 佢地call咗支援
等緊人先一齊打
如果佢宜家開無雙mode打
佢打得一面 就會比另外3面揼死
所以佢係覺得未係時候打 唔係唔打

push

比人圍下就淆底到成個智障咁 香港驚察

咪撚笑啦
打你地又屌唔打又比你地笑

我Page2已經解釋咗
你地自己誤解我意思 係你問題
你地炒車 係地自己都有責任
追post都唔撚識 就怪我

連仔快啲del我post
廢事啲人炒車又怪我

屌你老母你係咪想所有人見警察就打鳩佢？ 咁你行出街見一個打一個啦。

其實邊得閒追哂
出post 最有責任

一齊幫手推呢個好過啦

覆人果時貼埋link la
感謝

紅磡置富都會2:00馬明show現場

嘩咁撚多凳大家去涼冷氣啦！

先紅磡後沙田
好舒服！

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

阿sir好正
根本警民好應該係同一陣線
一齊對抗暴政

好過失控警啦
呢啲易搞

寧願咁樣都唔好打示威者

咁大大力打落你班示威者度就係正式既警察

樓主果個炒得啦

屌

屌你老母？拍緊老夫子？

"表現" 有話隻狗係白咩
衝出嚟柒

根本應該要表揚

可惜事實唔係

此post 炒車
詳見下面條link

其實邊得閒追哂
出post 最有責任

幫手推呢個好過啦

自己人

咁賤！

收皮啦，句句都讚緊佢，柒左又唔撚認

有棍唔亂揮 方為真警察

自己懶就懶啦
我好早就解釋咗個post係講乜
#47喺第2頁 咁都追唔到?

跳chacha

炒撚完車未呀

可能打唔落手 但又俾你地笑 sosad

因為警察係暴徒

Support

人地唔撚做癲狗差人，仲要比你地笑？

呢啲阿sir先係清泉
如果全部警察都係咁
我即刻支持警察又點話

下下都要打你個頭先叫正常?
兒登仔, post前用下腦啦, 佢係唔想打定唔夠膽打對市民都係一件好事.

無出過手

終於有個正常回覆，尋日呢幾件黑警係主動挑機結果被圍就淆底，仲要係4個撩100個咁撚串
到咗今時今日就咪撚再講咩仲有黑警係有人性，呢個群體冇一個係無辜
仲有佢係有良心嘅話，咁佢做咩委任證都唔戴啊？
旨意呢d垃圾維持治安就真係聽仆街

其實唔明佢地依啲叫咩策略
喺度舞完幾下之後, 強行衝入人堆
係咪搏畀人打柒啫

咪撚再推呢個po
有線有哂片 佢揮哂棍噴哂椒

笑鳩班狗根本冇咩用 不過cap 多d 佢地點打人嘅片好過啦

依家都係

上面啲人唔好再炒車啦 黑警全部都係狗

呢個留言咁多正皮係咩事？
幾時有打警犬啦你on9?

Sorry 我錯

唔好再推喇
宜家唔洗你追添啊
直接開左下角個圖片mode睇清楚啦
唔好再炒車,ok?
連仔快啲del我post,ok?
我都唔明點解可以炒車到上埋熱門

認真，我唔會笑佢
呢D警察至少對人有同情心

懶你老母咩 你就懶
PO就個陣就應該打埋(是黑警有打人) 冇人會炒車囉, 依家你幫黑警洗白
D人真係以為有好警察 搞到有人焗撚住幫你解釋 推POST
沙田POST 都比你搞沉
你自己反省下la 沙田就行你仲出埋呢D 誤度POST
人地沙田就行喇仲得閒追你D ON9 POST?
認L左佢都冇咁嬲 仲死撐話點解怪你 我屌你老母呀

呢個post炒車炒得幾甘下

咁先係警察，你識條春

我幾時有執著過佢打唔打人?

我一直都講緊身形

真克警

樓主做cctvb？斷章取義？

好笑係好笑d 但佢無打示威者 其實要支持

佢有打人喎

何況我係問緊點解咁瘦都做到警察

佢有打人喎

咁叫佢食狗屎

人地打唔落手wo 企我地邊架

咁撚瘦打人有力既咩

有BGM
沒有他 很想去捕捉他
摘了他 哪管他種在誰的家

你自己去推返呢個POST 置頂 唔該你

幫手推呢個好過啦

（防止炒車）請大家睇完第一頁睇埋最後一頁先正評好嗎

#348
救兵增援先變真勇武

佢唔想出手，一出手就會傷到人

明顯放水個的警察唔好post 啦

已炒車啦

（防止炒車）請大家睇完第一頁睇埋最後一頁先正評好嗎

呢d先係好警察

【反紅媒】馬國明今日紅磡出席活動 網民狙擊：去沙田前打卡位

蘋果報咗依個post
一定好撚多記者期待依個畫面

唔好令佢哋失望

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

紅磡置富都會2:00馬明show現場

嘩咁撚多凳大家去涼冷氣啦！

先紅磡後沙田
日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

好舒服！

做又三十六，唔做又三十六

Sir

Sor *

應該反方向睇
應該高度讚揚依位克警
等其他克警眼紅
從而分化佢地
同時 等克警知道
唔打人 係會得到市民尊重

同意

巴打，你沒幽默感嗎？甚麼人會去天堂？

我覺得佢做得好好喎，打唔打都係收咁多錢，我就唔明嗰啲發曬癲嘅癲狗喺度做緊乜

自己人黎

真係好容易就帶到風向求其一張gif圖就成班唔知三毛定左膠狗衝入黎幫黑警洗底，亦證明香港點解落到如斯田地，太多蠢人，有啲人嘅思想真係同廢老藍絲無異，無打人就係好人有良心，藍絲：出黎遊行就係搞事

麻煩大家推依啲

真警察

lm

Sorry, 搞錯左

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

屌 留完言 先見到佢之後個30秒

有扑, 但係對住腳打

有扑, 但只係打腳, 一定唔係爆頭

後面個防暴警要拉位前面用警棍既暴徒 ...

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

表揚呢位呀sir 希望佢啲手足向佢好好學習

你以為佢冇打咋on9

後期大軍殺到即刻揮棍

Sorry 收番讚賞 黑警冇一個無辜

跳得好有型, 有冇IG?

人地咁輕手

連登已淪陷

成個kd咁呀

正 呢啲好

請問警隊知唔知黃綺寧督察吸毒同校園欺凌嘅過去呢？

tvb都係咁樣既啫
點樣取材同宣揚咩訊息係我地話事

衝得入去挑釁, 又點會係好人.
佢一樣係無委任證無number架.

勁舞團

Who is banana candy

連登仔身痕

好你老母 自己追post la

太多post

....

講過幾多次要fact check
成班被人帶風向
炒車都唔緊要
炒左唔該潛水冷處理
唔好上水話人聽唉炒左車

轉頭就去打人嘅驚察

on9樓主笑乜撚

紐倫堡原則第四條：

你唔可以唔扑野，但可以扑唔中

On9 有郁過手就係有郁過

佢係鬼！！！

笑佢瘦削
你又笑乜

可能呢個本身係傻鳩黎 不過佢唔打人就要respect

上面成班人自己唔搵仲問人攞證據

唔好再讚佢
佢之前挑市民機

屌 我淨係講緊佢上面條gif嘅行為

我唔撚會幫黑警洗白
我只係想表示我寧願差佬係弱警都好過暴警
不過全部都係黑警

正常應該要咁啦
做下樣算啦

屌呀sir熱身咋
而家先黎料

人地留手就俾你地笑，唔怪得咁多狗咬人嗌

唔好笑人啦！
佢做得啱㗎

好欣賞佢！！！佢先係真正警察，respect

屌 炒左車，收返

咁先岩

完全反映現實

屌,好撚先跳緊舞
有冇清改下圖

有冇詳情?

我唔會笑佢，佢無鳩打人！！